覺唔覺香港主權同領土移交俾連登仔先算合理

冇錯